# OENIK_prog3_2018tavasz_YBPQ3Y

Programozás 3 Féléves Feladat 2018 Tavasz

A játék a játszhatósága érdekében, ha az űrhajó ütközik egy objektummal nem ér véget a játék, hanem az űrhajó kezdő pozícióba kerül.

#Irányítás:
Jobbra és balra nyilakkal fordul az űrhajó.
Az előre nyíllal lehet gyorsítani a space billentyűvel pedig lőni.
